descriptor_shape_standard

[OBJECT:DESCRIPTOR_SHAPE]

[SHAPE:KO_Z_TRIFORCE]
	[NAME:triforce:triforce shards]
	[WORD:TRIANGLE]
	[TILE:30]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_TRIFORCE_POWER]
	[NAME:triforce of power:shards of the triforce of power]
	[WORD:TRIANGLE]
	[TILE:30]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_TRIFORCE_WISDOM]
	[NAME:triforce of wisdom:shards of the triforce of wisdom]
	[WORD:TRIANGLE]
	[TILE:30]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_TRIFORCE_COURAGE]
	[NAME:triforce of courage:shards of the triforce of courage]
	[WORD:TRIANGLE]
	[TILE:30]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:WINGS]
	[NAME:wing:wings]
	[WORD:WING]
	[TILE:'(']
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:WINGS_ADJ]
	[NAME:wing:wings]
	[WORD:WING]
	[ADJ:stylized]
	[ADJ:feathered]
	[ADJ:leathery]
	[ADJ:bladed]
	[ADJ:folded]
	[TILE:'(']
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:HAND]
	[NAME:hand:hands]
	[WORD:HAND]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:HAND_ADJ]
	[NAME:hand:hands]
	[WORD:HAND]
	[ADJ:stylized]
	[ADJ:grasping]
	[ADJ:clawed]
	[ADJ:reaching]
	[ADJ:crawling]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:HANDS]
	[NAME:pair of hands:pairs of hands]
	[WORD:HAND]
	[ADJ:stylized]
	[ADJ:grasping]
	[ADJ:clasped]
	[ADJ:reaching]
	[ADJ:folded]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:LOFT]
	[NAME:loftwing:loftwings]
	[WORD:BIRD]
	[ADJ:stylized]
	[ADJ:flying]
	[TILE:157]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_WHIRRLPOOL]
	[NAME:whirlpool:whirlpools]
	[WORD:WHIRL]
	[TILE:157]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_SKULL]
	[NAME:skull:skulls]
	[WORD:SKULL]
	[ADJ:horned]
	[ADJ:humanoid]
	[ADJ:animal]
	[ADJ:dragon]
	[ADJ:huge]
	[ADJ:demonic]
	[ADJ:human]
	[ADJ:child]
	[ADJ:hylian]
	[ADJ:kokiri]
	[ADJ:korokri]
	[ADJ:goron]
	[ADJ:large yeti]
	[ADJ:yeti]
	[ADJ:zora]
	[ADJ:delphin]
	[ADJ:hammerhead]
	[ADJ:avian]
	[ADJ:beaked]
	[ADJ:wide]
	[ADJ:sheikah]
	[ADJ:gerudo]
	[ADJ:twili]
	[ADJ:noble twili]
	[ADJ:zuna]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_STONE_GOSSIP]
	[NAME:gossip stone:gossip stones]
	[WORD:STONE]
	[TILE:127]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_EYE]
	[NAME:eye:eyes]
	[WORD:EYE]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_EYE_ADJ]
	[NAME:eye:eyes]
	[WORD:EYE]
	[ADJ:crying]
	[ADJ:closed]
	[ADJ:obelus]
	[ADJ:staring]
	[TILE:253]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SKY]
	[NAME:sky:skies]
	[WORD:SKY]
	[TILE:0]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SKY_ADJ]
	[NAME:sky:skies]
	[WORD:SKY]
	[ADJ:wide]
	[ADJ:holy]
	[ADJ:blank]
	[ADJ:black]
	[ADJ:starry]
	[TILE:0]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SHADOW]
	[NAME:shadow:shadows]
	[WORD:DARK]
	[TILE:'_']
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SHADOW_ADJ]
	[NAME:shadow:shadows]
	[WORD:DARK]
	[ADJ:deadly]
	[ADJ:frightful]
	[ADJ:frightening]
	[TILE:0]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:TEMPLE]
	[NAME:temple:temples]
	[WORD:TEMPLE]
	[TILE:'I']
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:CHURCH]
	[NAME:church:churches]
	[WORD:CHURCH]
	[TILE:'+']
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:KO_Z_TONGUE_FACE]
	[NAME:face sticking out its tongue:faces sticking out their tongues]
	[WORD:FACE]
	[TILE:2]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:CRYSTAL_PRISON]
	[NAME:crystal prison:crystal prisons]
	[WORD:PRISON]
	[TILE:4]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SAND]
	[NAME:sand:sand]
	[WORD:SAND]
	[TILE:126]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:SAND_DUNE]
	[NAME:sand dune:sand dunes]
	[WORD:DUNE]
	[TILE:126]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:RUIN]
	[NAME:ruin:ruins]
	[WORD:RUIN]
	[TILE:230]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:PALACE]
	[NAME:palace:palaces]
	[WORD:PALACE]
	[TILE:230]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:ANGELIC]
	[NAME:winged humanoid:winged humanoids]
	[WORD:ANGEL]
	[TILE:142]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:ANGELIC_ADJ]
	[NAME:winged humanoid:winged humanoids]
	[WORD:ANGEL]
	[ADJ:stylized]
	[ADJ:flying]
	[ADJ:praying]
	[TILE:142]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:RAINDROP]
	[NAME:raindrop:raindrops]
	[WORD:RAIN]
	[TILE:9]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:RAINDROP_ADJ]
	[NAME:raindrop:raindrops]
	[WORD:RAIN]
	[ADJ:hollow]
	[TILE:9]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:TEARDROP]
	[NAME:teardrop:teardrops]
	[WORD:TEAR]
	[TILE:9]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:TEARDROP_ADJ]
	[NAME:teardrop:teardrops]
	[WORD:TEAR]
	[ADJ:hollow]
	[TILE:9]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:HOURGLASS]
	[NAME:hourglass:hourglasses]
	[WORD:HOUR]
	[TILE:9]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:FARORE_MARK]
	[NAME:mark of Farore:marks of Farore]
	[WORD:GODDESS]
	[TILE:175]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:DIN_MARK]
	[NAME:mark of Din:marks of Din]
	[WORD:GODDESS]
	[TILE:247]
	[CATEGORY:SIMPLE]

[SHAPE:NAYRU_MARK]
	[NAME:mark of Nayru:marks of Nayru]
	[WORD:GODDESS]
	[TILE:015]
	[CATEGORY:SIMPLE]

